[有生之年]魔偶馬戲團動畫化

過多幾年就到月光條例

魔偶馬戲團正過月光條例

呢套正

如果動畫可以修正番d bugs 同縮短番細路擔正嗰part就正

我反而鐘意勝仔多過嗚海

source?

依套野D時間線真心神級
無一套夠佢黎

我相信最難頂係佢次之都係嗚海個邊講到好肉緊，之後又講勝仔，交錯咁樣真係幾難頂

沙漠篇真係好熱血

中期勝仔嗰part真係又長又唔係好重要,動畫化一定會縮短佢,拿拿林去跟奇修練

第一次打馬戲團果陣好好睇
得返嗚海果陣打大佬點知係假
果陣真係好心up
呢套真係神作級

我情願佢慢慢做，做足d劇情
上次潮與虎cut到好多重要角色同情節都唔見晒

睇怕都幾難
希望cut都cut得好好睇睇啦

一定做唔足，多潮與虎十本
潮與虎啲角色出場都仲係單元風格，雖然重要，但魔偶直頭係成個故事，真係唔知佢點 cut

嗚海黑化

仲要成個故事由頭到尾都係連貫住

以套真係就算一個路人角色都有佢既故事，而個故事仲要係有血有肉
就好似攻馬戲團底到最底層果時果幾個白銀，以為出黎幫手送頭，點知每個都有佢既故事，夾埋先可以令到嗚海黑化

神作
呢本野d伏線 時間線 同人物描寫都好撚柒正
打老爺爺果到d人生哲理
同大家姐講進化嘅相反唔係退化
當年好大感觸

條時間線先算得上係真正伏筆

鐘意呢套多過潮與虎
我諗斬開幾篇分開幾季出?

我有個朵叫香港加藤鳴海

呢套真心睇過咁多套漫畫其中一套最愛
希望動畫慢慢做講足d 唔好好似潮與虎咁短

呢個年代漫畫真係好正，好多故事都好完整，無夾硬操，感情畫得好細膩，真係睇到流馬尿

正
好鍾意古代條線，白金白銀兩兄弟爭女、女團長係井底第一次笑

又係時候重睇

睇大家留言搞到想重睇多次

唔算黑化啦，
純粹對女主角唔好

一樣打對同伴好，對小朋友好，打傀儡，黑白分明

最中意阿紫花，真男人，型到癲

法蘭西奴井底果幕
龐泰洛最後滿足既樣

希望今次做返足，呢套野冇乜位cut得

高潮鳥

高麗菜

真法蘭西奴個故事
舊四天王個改變
就算講壞人洗白都好深刻

有生之年睇到呢套神作動畫化，求神拜佛千其唔好做爛

等左好耐

神作

睇返每一幕都好震撼
小勝攬住鳴海隻手回頭個畫面到而家都好深刻

但好想佢地相遇返，到依一刻都覺得好大遺憾

好感人

呢幕真係睇到流馬尿

由人偶變到有情感
配角最鍾意都係佢

跟住勝仔果個 lolita都好

伏筆好正

結局相遇左啦

阿紫花

左下角，真男人，喺所有人背後默默完成使命，無人問津下死左

「你打算出多少錢雇我呢？」

阿紫花好撚型

黃泉路上有美人作伴

冇正式見面呢
特登唔比鳴海見到自己
明明個心勁激動

結果成功落返黎，過咁多年你估無見？仲要話埋俾鳴海聽佢叫左阿紫花幫佢冰鮮住隻手，等佢駁返。落返黎之後鳴海都仲有教小勝功夫添

真係型到癲

10蚊真係唔划算